究竟一個男人有幾仆街先會拋棄糟糠之妻

身邊有朋友個老豆因為一個骨妹而同佢老母離婚
仲要同件骨妹生左件 仲要呃左佢地好幾年

同佢老母結左30年 而加佢臨老入花叢
祝佢到老既時候個骨妹同佢講其實個仔唔係你架

唉...

我諗無人對你朋友嘅事有興趣

大把，參考羅嘉良

可能而加呢一刻你覺得好似睇照緊電視劇咁
當係一個笑話咁一笑置之
到發生係你身邊既時候
你連笑既心情都唔會有

你唔會諗到一個咁模范既丈夫竟然呃左成家個人咁多年
每次上佢屋企玩見到佢都有講有笑
但最後竟然會係一個咁既人

關我撚事

通常都係d垃圾 冇出息既人先會咁做

我朋友老豆香港最大型非牟利機構入面到做管理層
收入都幾高下 有車有樓有洋狗
其實係咪因爲有錢所以要出去滾

關我咩事?

咩人
男歡女愛邊有話邊個啱邊個錯

老公自己揀 仆街唔好喊

唔清楚你伯母係點嘅人，不過你個朋友知道後宜家點？

開名啦

你班小學雞煩唔撚煩啊屌你老母
係咪覺得自己眾人皆醉我獨醒好威威啊
留意返topic係咪問緊究竟一個男人有幾仆街先會拋棄糟糠之妻
唔關你事咪撚搭嗲囉
係條街見到人傾緊計 你會唔會行過去爆句關我咩事
而加連登就係多埋呢種小學雞
文化教養每況愈下

係全部人眼中成個家庭都好幸福同溫暖
點會知道自己老公呃左自己咁耐
我朋友同佢地似朋友多過似老豆老母

小學雞唔止小學，仲係盲撚

知道之後直情個人呆左
就連我地成班外人都估唔到會發生呢種事

開名就廢事住啦
我朋友果到都可能未必想搞大佢
如果要趕埋佢地出門口
我諗到時先會進一步搞大佢
始終你不仁我不義

人地家事，你識條撚咩

仆街無樣睇

故事唔夠刺激新鮮 重做
你應該鼓勵他人的老母做女強人~~~日日鞭hi班臭男人

到時點知個老母係出邊都同人生左件

男人有錢就身痕,女人冇錢就閪痕,差唔多啦

屌你老母啦打咁撚大段野出嚟點知名都唔開

呢d邊係新聞

唔覺得仆街
香港咪夠係大把女come on James

時事台???

btw 你的朋友就是你

啲留言同巴打開o既帽post真係相映成趣

的確係仆街既
玩完唔返屋企不凸止，仲要返第二個屋企

講真，好多男人都會出去玩，但唔係真感情，玩完返屋企
好多女人都係扮唔知，或者到左咁上下年紀唔再理姐

識愈多朋友愈明白不美滿家庭係佔多數

有冇錢都可以係咁先最慘 都無錢點解仲有女

無離婚唔叫拋棄喎 兩邊都有照顧都算係咁啦 係衰不忠姐

上面關我咩事啲柒頭死撚開咪阻住睇post啦
無人想知撚唔撚關你事呀

其實大把男人都係咁
所以成日叫女人陪人捱窮唔係就臭雞
十之八九捱出頭來就去滾第二個
條女就人老珠黃孤獨終老
朋友個case就exac7ly係咁，佢送左層樓比條女為求脫身
重話條女跟到佢咁多年有佢着數都夠啦

佢老母揀個仆街自己都有責任

睇漏左 當我無講過

愈有平事既男人
愈有吸引力
愈有本錢／容易搞婚外情

別人眼中既幸福家庭 只系 別人眼中
同個男人本人 包二奶／養多頭家 冇必然關係

老公／男友自己揀
仆街唔好喊

自己揀左個仆街老公
同時幫仔女揀左個仆街老豆
似乎佢老母先系最仆街果個🤔

唔發生都發生左啦
叫你朋友實際d 多d扮下可憐
哄下佢老豆
係佢老豆拎更多錢仲實際啦

你係度開post叫春把撚咩死柒頭

咁係唔係d 仔帶完帽上連登怒屌又可以講"條女自己揀?"

東華三院？

你的朋友...唉

我諗佢意思係對網友嘅「朋友」無興趣

能力越大責任越大

東華定保良呀？

應該話全港最大慈善機構

連登仔唔肯講等我講

臭鳩

咪係，專登回post 幫你屌佢

講咩咩關我撚事咩，咩都擺上連登果d小學雞
屌你咪撚入黎睇啦

又唔見你打去新聞處投訴：關我撚事咩乜都報導一餐，唔撚想知呀！

條女自己揀
被綠咪撚喊
你都有責任

陪條佬捱生捱死
最後人又無，但有樓有錢
睇你點睇
我識第二個老婆同佢捱到公司上埋巿發左
個老公六十幾都玩個十六歲，重轉移資產問你服未
諗下佢條皺皮j進出十六歲嫩鮑
佢老婆重向公司

揀喎，人窮同有錢行為都唔同啦
你先知呀？
條女冒住一世捱窮嘅風險同你捱到pk
得來咁結果
所以真係唔好怪啲女一黎就揀個有錢嘅

整個社會都係講緊交易買賣，唔覺有問題，老左就要被淘汰喇

贍養費 一半身家

我有個同事
真係人中之人渣

成班同事都好憎佢

當年佢攪大條女個肚
焗結婚生左個女

仲係公司分享
當年一蚊禮金都無俾
'個女大左肚，邊夠膽問我攞禮金呀，搵人要左個女佢囉''

跟住每個月俾三千蚊個老婆做家用
2002年咁上下啦
要包交租(公屋)
包煮飯同個女一切開支

我地問佢點會夠使呀
'理閪佢，唔夠我叫佢問外家攞囉，個日同我講想買玩具俾個女，我叫佢諗都唔好諗呀!'
但條友自己成身名牌，仲晚晚飲酒溝女

當時公司成班同事屌佢
最記得有個同事話'我朋友養隻狗都使四千，你老婆同個女仲賤個隻狗'

當時我都信有報應

幾年後，同事口中知道

條友識左個股票行老闆個女
即刻同老婆離婚，個女都唔要
同左有錢女結婚

可惜天真係無眼，佢老婆真淒涼

巴打結婚未？
個老婆有幾難頂無人會明，就算你朋友都唔會明，因為佢係仔唔係老公
不過我都相信，老婆自己㨂，仆街唔好喊

你朋友就是你? 講到咁狠
點都好, 希望你朋友阿媽睇得開

有種就開名啦 又借刀

傻啦
窮撚先信有報應

世界上好多野都唔關你事架
你入每一個連登post都記住好似呢次咁型咁留低一句關我咩事就得

正確
所以我都睇化左
係香港做好人無撚用

但要我拋妻棄女
我真係做唔出

份人生成係咁就係咁 唔會話咩羨唔羨慕
我有既快樂佢唔會感受到 調轉都係

叫個有良心既人做仆街
同叫個仆街從良一樣咁難

如果 我話如果你知道老豆係外面收埋個女人 大家會點做?

開名開名

女人 雞黎姐 有錢既想屌乜就屌乜啦

咪撚應啲垃圾傻閪 小學雞以為自己好撚威

呢句真，見到好多都係感情淡左各自搵食..

佢上進 有唔岩咩

條仔 捉撚住佢 中出佢嫁咩

我覺得係個小朋友最慘

你地慘 係你地有份做成既

但係個小朋友 一出世就無得揀

講到責任 狐狸精同老豆最大責任啊？
好難說服自己話老母個責任係因為自己管唔住個男人

有錢定無錢 後生定年老 男人都係信唔過 女人靠自己啦靠朋友靠仔女啦 千祈唔好靠老公

agger

真係好恐怖

放心，俾人呃晒d錢就會死返黎，不過唔好再認佢

人不可貌相，人心難測 明顯係日久見人心，之前扮到幾愛家庭幾恩愛，背後咪又係出去滾，諗起都覺得恐怖

人渲都不如喎依種賤到痴線，直頭係垃圾，個有錢女係咪傻鬼咗

又話男女平等，仲講拋棄糟糠之妻係咪不合時宜？

女人派帽：臭雞，女人養唔熟，擺上黎等其他巴打小心
男人派帽：人誰無過，男歡女愛好平常

女人派帽: 無雞係公廁
男人派帽: 係個女人揀個仆街,抵死啦

可能好撚靚仔

肥肥矮矮
不過好識講野

同隔離個post老母wechat鬼佬差唔多

你的朋友.....

係咪白白淨

馬會？

所以做女人真係要靠自己
呢個世界可靠既人其實無幾多個

知你係香港最大型非牟利機構入面管理層個仔啦

同我case一模一樣
我老豆喺我小學嘅時候 喺深圳識左條骨妹
之後就迫我老母離婚 我老母唔肯佢仲打佢
咁嘅垃圾真係人渣嚟

呢句真呀

過多幾年 佢就後悔架啦

男講女 雞雞雞 (地圖炮)
女講男 自己攞黎

關我地撚事

好在有呢個Post，我可以Block好多人

喂，我有興趣，點睇?

傻閪，屌你老母

同我老豆一樣
就快六十 臨老入花叢 識左個大陸骨妹
唔知係咪扑得多得濟 中撚埋風 死返嚟等我哋養
差啲要離婚 最慘我老母

通常呢啲都係出左事就返大婆到 要大婆照顧 啲大婆又肯果下先pk

你咪鼓吹d港女繼續拜金囉 on撚9

條女畀個男人強姦（非自願）所以大左肚
仲要唔想落左個胎所以生左出黎

女人揀個個好老公…抵贏啦
女人揀左個衰老公…抵死啦

結論：仆街唔好喊

系
D仔要溝中上樣
日後畀人派帽怨得邊個
溝個豬閪米少D機會戴帽lor

男人揀個個好老婆…抵贏啦
男人揀左個衰老婆…抵死啦

結論：仆街唔好喊

老公花唔花心仆唔仆街邊有樣睇，除非係厹姐，有啲人可能扮到係好好先生其實私底下成日滾，除非個男人係有錢人如果唔係應該唔會有女仔明知自己老公仆街爛滾仲肯嫁

唔拗拋棄就唔係仆街？

祝佢個仔天生殘缺

標題黨 佢老母有無對佢老豆唔住呀
咩都拎上黎公審

標乜撚野題黨?

系你老母個爛臭化閪呀

仲話咩「如果有絲打開一樣的po, 一定成個連登一齊鬧」
真係得啖笑

其實係天性黎,10個有8個都係咁

死仆街

連登男權撚垃撚圾

佢專一係因為佢窮

當然都有大把出軌窮撚
所以真係天性

除非係樓主本人

我都唔明點解男人有哂家室都要出去沙沙滾
無法理解
被發現仲要理直氣壯咁講，佢用自己錢養第二頭家有咩問題

結婚其實女人要預左男人包二奶
男人比錢 而包二奶冇所謂
但又冇錢 又學人去玩 踢個冚家剷出門口

樓主媽媽兒家要做既就係諗辦法呃晒個賤男啲錢再離婚 最好搞到份工都冇埋

麻煩請廣傳

女朋友係小
唔怪得你架wo

咁D女騎牛搵馬 再come on James都係上進啫

范你老母咩

眼睛睇到既未必係真相

唔開名又真係無乜意思！
是咪個D偽社工外展外上床個D?!

男人有冇錢都鳩痕
有錢仲得了既